我男朋友覺得我管得好嚴又成日話佢, 口爆都無用

男朋友做緊野我就讀緊書
我成日好無安全感
就成日搵佢
佢唔理我我就會發脾氣
兒家佢話要飛我
我肯比佢口爆都無用(佢求左我好耐)
點算好

口爆都冇用既可以試下同佢玩互吉屎眼

真絲呀

善用起底功能

試下你口爆佢囉

唉我真係唔係一個好女朋友